天文台應該係咁樣度雨量...

放個量杯出窗口，杯下面拮個窿仔，斟左3份1就掛黃雨，過左3份2就紅雨，斟滿左就黑雨

掉轉個杯黎放咪算

隻杯應該係日頭放室內，夜晚先放出去

杯頸位有排窿

又斟過左黃色線

咁on9嘅post唔正皮冇天理

其實每小時幾多毫米雨量係點計

說穿了

飛機杯咋

咁度都準撚過大交合

個杯應該放室內

好彩隻3988放得切!
喂呀邊個!
收左市喇 仲唔拎隻杯出窗 記住聽朝5點好拎番入黎
聽日大熊掛左黑雨實炒撚左你

天文台而家都係咁量度雨量， 不過嗰隻唔係杯， 係個冇底嘅米缸

好似係 1mm of rain=1Litre/m^2

係咪即係儲夠幾十mm雨量先同你講
而家好撚大雨呀

收集返雨量計先...

哦 冇雨嘅...

應該每層都有個窿

天文台食屎啦

同呢個差唔多

天文台班友冇咁醒嘅，豬閪咁蠢

天文台個杯係無杯底

屌你老母咁計就岩喇仆街

呢個好準喎

個杯仲要漏水

知唔知咩係forecast

知

你好叻呀 知道Forecast點解

天文台都知啦

好過癮

weather forcast咪天氣形容囉
有無睇天文台架

呢個方法有冇科學根據？

大交合個啲有科學根據都唔準
咁有同冇都唔重要啦

應該係話 大交合都唔應科學結果出警報 除左個市之外乜都唔重要啦

cant see stone = foggy
石都睇唔到點睇版個instruction

要廣泛地區。。

大埔隻杯沖走左 所以測唔到隻杯有幾滿

返工前一定唔會黑雨
非常準

米杯

大交合個個應該係改良版 除左下面有窿仔 當到黃線上又有一排窿仔 到紅線上又有一排窿仔

杯底個窿解釋到點解佢落一陣狗屎就掛黃
停一陣就取消
再落一陣狗屎又掛返黃

有冇人下次落雨做下實驗

應該搵天文台d職員主任親身淋雨量度雨量

真係笑撚死
成架七人車沖走都仲係黃雨
咁係咪要等下次沖走7個人先至睇下個"廣泛地區"制度有冇問題